壞人做十件壞事突然做一件好事 vs 好人做十件好事突然做一件壞事

個原理好簡單

點解仲成日見到有人話做咩突然轉死性

係咪個意志唔夠堅定還是想原諒人？

同埋唔好成日針住好人做果件壞事

而忘記佢平時做既好事

光復香港

當壞人做一件好事𣊬間洗白 永不原諒班狗

推比多d人睇 唔好動搖到自己

深夜一推